著住裝備就代表全部抗爭者

唔該大家，著住黑衫，戴住口罩，著埋其他gear ，就係代表所有抗爭者，代表人地點睇成個運動。

我地diu 黑警無紀律，我地自己就要有紀律，所以要有禮貌！有禮貌！有禮貌！

特別係有d街坊，唔知咁多規矩，走去影相，大家唔駛下下惡形惡相。

講句：唔好意思，我地唔方便俾人影相，真係唔好意思，多謝你地既支持

我知有時氣氛緊張大家會燥，但唔該大家控制自己情緒。

push

PPPP

同意, 唔洗第一句就兇,
對方表明立場係腦殘藍屍先屌柒佢都未遲

表現有禮貌 先可以展現我們比狗優勝

推

同意
我哋話得警察着起套制服就代表警隊
我哋其實都同樣